已all out 1337 雷蛇 （13）

爆升，走呀

歡迎滑嘟嘟改名1337癲佬

呢個星期有冇機會上2.9

哈哈哈

明天DL喎

癲佬快去搵返癲佬

1337癲佬仲未出現

我search 1337搵唔到po

我都係
直接去財經台搵

都會掛住佢！

我諗緊改名dim low

另一個黎

以為牙皮唔得閒
諗住開 話有類似標題

滑嘟嘟話今日上到2.8改名1337癲佬
上到2.9我都改

笑撚死 咁都上到2.8

後天dh wo

超級大戶黎喎

好似真係想掃上去

牙皮又出貨

ching有料到

牛牛出左異動

酒呀

大師兄

痴線真係上到2.8做乜

改名先啦

搵下改名制先 唔識改

咪扮嘢呀

睇黎無咩機會儲到1000蚊一格

牛家軍準備進場

個5日高彈出彈入

星期五入左14000股
今日出左13000股，啱啱好賺左嗰一手番黎

竟然
俾餘少少

好想跟老皮一齊出鳩哂啲貨佢

想加貨了

你永遠都不知道 其實聽日都係DH

High唔high要問左3ching先

上次我又係2.58加左14000股諗住跟老皮搵食用
點知變左加注強力持有

今次加嗰14000終於跟老皮出左雖然係賣左13000

爆升牙

冷靜呀，
雖然自己都想，
但通常高J就中計。

仲上緊

仲有力

痴線，仲掃緊

下個改名嘅搵定掣

2.85

拿我改咗名先喇

你個新名

歸隊啦皮 掃上去

唔係咁都到掛
好似一個月改得一次 聽日搵人接力唔該

春江鴨過江？

本來 set 咗 2.9 放
依家收返

咩事

幾耐無見蛇仔升多過10%

好強嘅氣

準備DL

黯淡無光的低

消息話轉盈都無升咁多

好彩上星期接得切貨

準備上到2.9啦

2.88

搵定制未？

衝呀3蚊見！

仲all out?

春江鴨啦睇下呢兩日有咩消息出

搵定喇 第一次改名

牙皮炒起出貨

我心理冇你咁好...都係維持14000-15000股上落跟你算

原來係ARKF入貨

2.89啦 九ching

2.9

嘩兩位新癲佬

2.9好想出貨

真破頂

可以改了

穿

2.91

上星期唔見咗一個癲佬 今日多返兩位

恭喜晒上星期加咗貨嘅朋友
fatfat

咁樣嘅話我幾期待有咩消息出喎

破咗

唔沽啦唔沽啦 俾返啲貨我

諗起跌斧頭落水池嗰個故事

老皮 破2.9了

你都要改名啦

想高J了

歷史時刻 記得佢先

你又改咗名？

2.91高J左

2.85放左1/3 ,聽日唔通要高J

我想要返1137癲佬

勇者今日DH聽日...

跟瘋

膏見2.94

今日發生咩事？

聽日更high
搵人接力唔該，3蚊到邊個

屌原來今日係day high唔係day low

係咪有極震撼消息呀好想知

雷蛇收購logitech之類? 定成為科妓指數？

利申：我FF少陣啦

DHDL=今日高位, 明日低位

係咪又要高J

陳生有冇提示

old news?

唔係old news?

唔係前兩日喇咩?

已到

上星期

冇嘢寫搵嚟寫 炒old news

3.83億

2.9X

多謝

2.75高追 2.2 加倉 終於SH到有少少回報

咁難先破頂 咪博下 呢排買親邊隻都升幾成 個倉100%左

股神

呢2星期有運姐
之前咪又輸到仆街

破咗4億成交

上一個交易日咪day low左

你唔係肥彭 你係癲佬三號

聽朝上埋3係咪可以高j？

身咩懷六甲丫，個仔落左啦！

等癲佬回家

呢枝大陽燭好大，上一次咁大枝係11月......之後跌到仆街

上次2.8幾直落2.2

今次4.2

改左名嘅2位大哥可唔可以燈多次

好似一個月改得一次
聽日到你喇

佢聽日升到3.37我改名做陳文亮又點話?

打錯，陳民亮先啱

今日去咗開會miss咗magic hour
好彩閒時無聊會set個破頂自動沾盤
出咗少少火

希望聽日keep住破3

咁多巴打改名轉運

高追3000手

會唔會係終於有基金佬入貨？

中信都想見返癲佬

新年嘛

癲佬發生咩事

輸左gme

IPO坐到依家

好快上返嚟接你

接唔返啦，呢幾年仲要交埋存倉

銀行買股咁on9?

做乜話我
雖然唔洗存倉(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

叫我?

細個唔識買

起碼轉citi 啦 無存倉費 又無最低傭金

買入免佣(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

成交創近期新高，大戶今日都密密收貨，唔知點解突然咁急攞貨，真係開車，大家一齊賺錢啦！希望dino 可以頂住，回來吹吓水

癲佬會唔會入咗GME邪教(;´༎ຶД༎ຶ`)
死溝爛溝

今日2.7入 2.9走左
聽朝睇情況再黎

似佢風格
癲架

會輸身家(;´༎ຶД༎ຶ`)

想見返癲佬

願意再等1337癲佬

阿皮你呢下地圖炮黎

我都係銀行買

快啲收亞皮refer 你去致富，好似各有50蚊coupon

舊年係3月24日，今年未出通告

咁多人用銀行
點炒波幅呀 傭金都食左部分利潤

話時話去咗 呢排唔見佢
因咩事失蹤

因為唔係分一舊本黎炒
係用今個月零用錢炒
扣完家用同自己開支
得一千蚊，炒能咩

我唔炒波幅
SH撚嚟

我都銀行
返緊工(唔係金融)
邊有時間秒秒睇住食波幅
利申：2.55 入左3萬股，今日收市望下升13%, 賺夠兩成就走

1137同1337已經好多人問咗

好似炒燶咗gme

好高將

可以PPS 去股票戶口，炒完轉番入銀行，全部唔使去銀行做

勁，慳時間，又賺到

新城財經台，黃偉傑話1337上望3.2 按今日大成交計算會升到3.6

上次有重大利淡消息，無計

有時好怕呢啲財演提

大家好，言出必行

有時真係唔好唔信連登力量2.9 都掂埋真係抵改名

癲佬你好

hello 滑嘟嘟

多謝哂

留名等睇有人
燈上招股價

聽日繼續

我唔係肥彭 我係1337癲佬
@我唔係肥彭

1337今年升到14蚊我倒轉個名寫

留名皮老

大佬，我哋貼地好多

唔係無可能架喎
你睇1137。。。

我都想

係我係fb 問佢，佢用線圖去分析，佢都話可以追貨，呢位先生嘅命中率幾高

希望你得

希望你改到名

Pin this

$3.6應該係用月線雙底黎計最少升幅？

佢嘅前景及市場比1137還要高，剛剛今日大成交，希望有基金大戶可以做莊，玩財技分拆或批股而壯大

準備做下一個幸運兒啦

呢個真。1137做本地市場都140億市值，1337做全球市場先260億

佢係咁講，短期衝3.2，按缐圖量度係超越招股價，如果我無記錯

期望雷蛇變雷神

環宇搜股也提到雷🐍，股價將會去到3.8，尤其與1137當日形勢好似轉正數就爆升

邊有咁神
升就係啫，我都試過連開10 個會
收市望下跌兩成
我呢啲只適合炒周期
炒唔到即日
實在無時間成日望住

買完bitcoin, telsa 下一個收購對象係

elon musk買左bitcoin
全部虛擬貨幣爆升緊

唔關蛇仔事既

Razer gold = next Bitcoin gogogogogogogogoooooooo to the moon

原來炒緊呢樣

razer gold好似係CREDIT黎架咋喎

如果今年14蚊真係成個post約出黎一齊去揀樓

即時做到？

樓就揀唔起，雷蛇mouse我就ok

PPS 去股票戶口係即時
股票戶口去銀行係半日，詳情如下

致富用落好唔好?

你地揀樓定揀妞

揀有樓的妞

今日無大媽軍 全部人進攻雷蛇！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！集合

今日 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

過3爆4!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

上！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

二弟在

super fake時段2.99再現

DL已出，搵定制改名啦

開市keep到3就追貨

佢升到3.37我叫陳民亮啦

睇死一開市直插2.2

要睇幾耐先叫keep到

留名跟進

留名等睇呢個post既手足 都改名改曬做1337癲佬

1137癲佬仲未返嚟

係咪要咁嘅名「1337癲佬 - 陳民能亮?」

恭喜大家數錢

正能亮

用緊。出入錢好快囉 密密trade戶口無最低傭金 又唔會死機

恭喜發財🧧

走呀，死蛇爛蟮

打爆埋就是無止境

平開今日DL

早幾日立春，條蛇冬眠完

真係大機會DL

比d信念 今日$4

let me cc

咁set個目標過$3先

到底依度有幾多癲佬?

陳皮要買穿了

竟然向橫直行.................

依度全部都係癲佬
因為個個都係想隻股跌然後入貨

下含了

同意

又想呃貨 睇穿你啦 大芋

加油呀蛇仔!!!!!

幾靚

竟然橫行

爆到上昨日高位，我就先加了。

穿唔到3$
應該又會打回原形,繼續係2.5~2.8妹

由佢free fall下先

走呀(;´༎ຶД༎ຶ`)

又跳樓

走呀 大戶唔見左人

佢可能回下再入

係唔係唔知醒 我打電話叫醒佢

琴日個大戶玩半個鐘架咋？

dl準備出現

新手想問DL點解

大戶起身

3蚊

大戶起左身啦

3.04

3蚊打哂

快入

嘩,不如冷靜下啦真係

黎 我地目標3.37

希望有多個手足改名先

一下幾千萬咁買

我射到周圍都係啦

下跌日。

好彩今朝加番少少倉

我收返
係dh

好彩2.9入咗貨

2.86 竟然俾我入到
今晚麥麥記加大

嘩屌

終於穿3好撚感動

係唔係有個陳xx日日話值$2

唔知會唔會有機會出白武士

依家唔知高唔高 J 好

疹蛇收左皮幾個月啦

1137都升緊

J啦

牙疹
已失蹤人口

短期目標價13.37

排緊

大戶

我2.85 入唔到

x2。。

兩樣都留返比你哋啦！十年前嘅我已經知足，嚟呢度係覺得自己後生咗好多，惟偏插
茱萸少一人～dino 希望佢可以同我哋一齊分享雷🐍的回報

咁快散水

.....
最多我加大麥麥時，請大家食幾條薯條。

恆生，可以的~

高j 左

最緊要齊齊開心

真係震一震就上 我直頭冇排到
3.05入咗

3.05 入咗 +1

食左春藥
尋日set低左2.8 走左1/3
今日set高少少3.05 all out

有賺就好

$3 加倉
距離第一注已經double 咗

佢話2都唔值

88

跟左
加倉

隔多陣GO J囉

佢係咪真陳生黎？
因為蛇蛇有段時間，壓到$2以下，再收貨。

3.01加左

過完年再入

唱淡入貨 都唔係第1次見架啦
過去1137post都有好幾隻唱淡入貨

雷蛇變雷神既時候黎啦

SH呀SH呀, 已經賺緊1個月人工
(目標係賺夠24個月)

我心急咗

今日已經一個月人工

又回啦 上車雞會

你睇下我人工幾低, 幾格架咋
做緊血汗工場嘅包裝工人呀

皮

好似轉緊

街已仆

玩完 散水

收到，跟隊~

高J即跌

轉燈

玩燈制呀DLLM

嘩入貨機會

Okay 散水

All out

走左了 唔玩了 對唔住

高追咗(;´༎ຶД༎ຶ`)

3.08走唔到
2.94 all in ed

咪撚轉燈呀

大家冷靜d

開市未夠1個鐘就2億成交

難分真與假

不如冷靜下！

（排緊2.8追貨）

陳生我DLLM

做野冇睇到
做咩上完3蚊又返落嚟

單日轉向

咁大成交，玩到個派對咁大。如果咁要蝕，我覺得OK喎

點解我睇其他股都係升升升
但係蛇仔次次升一下就閪冧

好彩J咗10手姐

差小小上廿大成交

我仲有一手最閪既9988
冇股差得過佢

今日好大成交，估計向上機會仍大

已止蝕

已走,再見了大家

真。一齊賭一次
今日輸左，最多咪等3月業績
真係未驚過

得閒睇吓我哋就係

癲佬係唔會走貨

點解*

開心完一陣又要努力做野了

瑞信又出黎搞事

而家先剛剛開始，佢嘅情況好似當年1137非常似，好股難搵

明明綠燈，轉眼變成...

對唔住各位
係我岩岩入左2.95

又係佢

條蛇得罪佢啲咩

要坐下了

瑞信真係賤格之霸

好彩只係追10手+1

佢想食個價差

2.6好穩

走啦

Cls

瑞信真係好撚煩
成日壓住個價

對佢有咩著數

有無清3.09入

改左個名，望大家有好運

熊清咁快改名

一入就跌

唔好諗禁多 呢個位入得就係睇招股價

個個改晒名

咁樣唔啱規矩喎

六合彩中兩個字 13同37

六ching你都立下flag點睇

一高j即坐

一高追就含
重複犯錯

我唔要做癲佬

除左改名仲有咩flag可以立

穿埋 2.9

可以呀
幫me 諗個新名ok?

唔係 未到價你就轉名
會唔會唔老黎

以暫時嚟睇1337癲佬個名成功率最高
咁不如....

六合彩中13同37

ok
蛇仔今日上返3蚊我改名1337癲婆

有point，有信念既人

2.9都企唔穩了

請等等，大芋去左食晏，long lunch呀

到依家都唔知尋日個大戶咩事

今日上返3蚊我改名1337癲狗

會唔會成個POST都係1337 XX

結局大家都唔知邊個打邊個

唔知
琴日2點後狂掃，今朝未見手影

到時睇死人

1337 rising

唯有當佢有內幕
之後會扶搖直上

新年前比個好兆頭大家唔得既

今日2點後

新年紅噹噹

呢條棍PK了

點解

每次破頂後都係咁2.2穩了

個個做晒摸頂師

2.9都企不穩 我忍

癲婆

好亂，分唔到

唔係點殺高j 包括連登友

今日3.05都收貨
上啦蛇仔

你要改做願意再等雷蛇

2.95

呢條蛇吹無定向風

等2點神秘力量救世

其實我之前個名叫漫長盼望
不過比人搶咗個名

漫長盼望1337

邊個玩燈制

見蛇蛇咁努力
我都願意再等既

午後神秘力量

掛定2.86 DL 價入貨先

SH到三月

綠紅灰綠紅灰紅

從小老皮也加倍認真，來教導我步過紅綠燈

紅綠蛇是常識吧
聽日再睇啦

入與出，必須清楚看真
哪管一次做錯，也都可摧毀這生

今日嘅重點係睇佢係咪收DL，係就入貨聽日等DH出火

如果今日收DL 聽日仲會升？

冷靜下先啦

今日DL就唔好樣

我好冷靜架 皮皮都咁講

牛牛效應
一係直接燈死一係衝

雙重利淡

今朝大戶高位接貨係玩緊咩

動作少 傭金慳返兩蚊

那有大戶，分明牛群黎

大檸樂
全民炒車

又俾牛群呃佐

與高位那樣近
破頂卻像是浮雲

巴打個名好正

有新聞

2.9 好硬

蒸汽平台乜9黎

咪steam

Steam中國版

師兄冇飯食？

關蛇仔咩事呀
張圖條友用蛇仔gear 就tag 埋1337笑死

準備爆sing

係咪要調轉張圖睇

WFH 掛住做嘢未食
啱啱住咗碗麵食當Lunch

努力工作賺錢養蛇

圖中人係傳說中嘅3 師兄？

講完又穿

依家努力養蛇
希望遲啲條蛇可以養返我

琴日位大戶無出現 今日到此為止了

富途花旗今日最大買入，大家睇路

3蚊高j 苦主區(´༎ຶོρ༎ຶོ`)

(;´༎ຶД༎ຶ`)

上到新聞我覺得好開心
但我用marshall headphone打機

心動公司破頂

仲有冇神秘力量
就完市

倒跌收市

唔聲唔聲100蚊

無機會改名了

今日dl聽日dh，燈到聽日啦

有冇人今日咁叻高位走佐

高J就差唔多

高位十字sink

高J

都ok啦，
比昨日收市少左0.01。
昨日衝得咁急，都要回一回氣

每次雷蛇高位十字星都冇好結果已經試過太多次

身同感受。。。

真。。岩岩睇圖搵返d 高位十字星我都嘆咗口氣

SH吧，時間會證明一切，老皮會證明一切！！

希望在明天

希望聽日可以突破宿命

好型

冇啦聽日睇位入貨算啦

今次升，如果話炒業績又太早，真係唔知係乜。唔通二月埋完數覺得好靚仔？

炒今日張圖

噚日收市有大戶衝破高位
見突破實有堆人衝入嚟投機

業績前一定再炒多波嘅
差在可以去到幾高

瑞信我屌你老母

可能係﹕
有消息？
炒板塊？
收股批股？

炒2線科技股掛
話哂未升過

今日中晒伏

會唔會等埋corsair 業績先升

呢排熱炒手遊股，可能炒埋佢一份

SH 至招股價，信你啦蛇蛇

唔關事了。logi出業績當日，雷蛇倒插

CRSR插緊

我覺得有
呢隻外資股黎 睇美股頭
近排個個都淨係玩支那股
呢隻唔係支那股就特別少人睇咁

紅燈玩完

今日dh

琴日想買隻股 最後做唔夠功課無買

今朝起身見佢爆升就心痛

大部分本金入左雷蛇

美國又有雷神 香港又有雷神

盤前 無料到 訓得教

無著燈？

唔記得開燈

綠燈 FOREVER

好過紅燈

會唔會陳生無咩方向"

恆指又就嚟3萬
魔咒又嚟
Btw 升

7500 free money

爆升

可能今次可以突破呢

今日上3.2 請呢度手足食蛇宴

你想殺咗條蛇

3.2就買返隻雷蛇公仔賀賀佢

留名

陳生冇方向 = 要去搵梳打

瑞信係咪又開始啦

到時喺k11相遇

準備34

真係好撚西

心動公司又升

心動依排有咩玩？
係咁升

唔知，淨係知牙皮講完之後日日升

咁豪！你個名係我幾拾年前睇好多次電影～如來神掌有個9981慨無定飛環「孫碧玲」，另外一個7749嘅7船斬「東島長尼」

手遊公司，字節跳動旗下

熄咗燈

又發功

如來神掌我淨係識萬佛朝宗

係。。

瑞信有冇mon緊po, 我屌你呀

同蛇有仇？

瑞信
我立即
屌你老母

如果有日我發咗達

我一定會玩殘返瑞信

我要中信呀 唔係瑞信呀

屌你老母

又開爛蟮mode

巴克來成格沽

遲早俾班撚樣玩壞隻雷蛇... 再咁玩法，玩美股好過佢。。。

真係要3萬啦
等陣大市跌條蛇又..

唔洗等陣

因為依家已經跌緊

500點升咗邊撚到...

今日DL

大媽愛股

想換畫了

巴克萊同瑞信真係賤格，仲乜要咁急食，唔係你地堆友搞事，堆支牛炒到上3.5啦！

正一正能樣！

之前仲一邊唱好一邊出貨，賤到呢

玩緊賤招收貨、收錢-0-

我噚日食晒啦

做咩咁快改名，都話唔老黎

大戶神秘力量

開車！

未升到3.96我唔會當你升

大竽art4 呃夠貨

go go go

仲有無效?未過24小時

屌 咁茅
好好好我改

計美國時間？

定再燈上3.1先

3.98

3.1你改囉

幫幫手 , 想見到呢度全部都係1337 開頭

有D能樣過三即食

走左了

邊個掃上去？

俾我哋屌走咗

你走定佢走

瑞信走左，所以爆上

未到3.98唔算爆

3.2加1337再跟陳生姓又點話

一日老皮個名未調轉寫 一日都唔叫爆

hi 大家好

希望成交夠大

衰婆

我忘記咗密碼reset 先改到

冇北水，個市照上⋯⋯⋯

點樣改個名呀？

拉左邊個選單出嚟➡️撳人頭➡️更改帳號資料

thx

之前有北水仲跌添
依家冇仲升到3萬

認唔到各位嘅名喇

全部都差唔多咁

加番個 “aka” 喺後面啦

個個改曬名

望住D名 覺得自己好似去左精神病院咁

改到~~

兇手還未癲

邊個仆街又壓價

呢個名都唔錯

今日3蚊有望

雷蛇IS 13.37

3.88

企到3蚊收市，有機會開車了~~

我唔係1337癲佬

升少少就打晒飛機咁
下晝落番2.6

原來又跌返落去

萬佛朝宗係第九式，以前記得哂1-9式，而家記得少部分，呢啲係老頭嘅特色

我係曼狗嚟

1337 雷蛇精神病院

屌。。。瑞信食完飯返黎。。

唔睇條蛇喇，努力工作算

唔睇啦，瑞信主場
睇下3點後大戶有無返黎

賭名轉運

瑞信係沽空個班

又開始
冇幾多格都食

應該係啦 佢個倉都無貨 但又可以沽貨

都幾似程式盤 打散黎沽

但係咁做係為咩，諗唔明有咩好處

係囉我就係奇怪明明個倉冇貨btw 沽空又上返10%

9911 又破頂

根本就無位入
呢啲股真係唯有望住佢升
當真係自己入嗰陣就插水咁跌

各位，我頂唔順喇

頂住，撐你

我返工返到恰眼瞓

撐住呀
咬定青山不放鬆

癲佬還要睡
好眼瞓

瑞信我屌你老母！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

入廁所訓下先

好撚臭

瑞信屌你老母
以前玩牛熊已經成日開閪價
而家玩老正仲要玩鳩我

屌佢老味成日搞鳩我蛇

到底1337係可以好似1137咁忽然一兩年內爆升十倍上11.37
定係有排慢慢妹,13.37係有生之年系列

2.97完未

我諗都要等個孫幫我見證

你永遠不知道

或者變2.96呢

會變左1.337

96 97 98 97 96 97 98

姓瑞既都唔係好人

有邊個唔係咁！所以係巴士、的士或其他交通工具有唔少電話、銀包等待領回

要頂住呀第一次高位十字之後開綠燈

我岩岩都想咁講...但諗諗下未收市都係唔敢講...

瑞信真係賤種嚟

唔洗驚 我地一齊掃上去

假如收市開到綠燈，就有進步了。

放了
隔離一隻輪成交都多過佢

真....呢隻垃圾黎 要快啲走

只能講未炒到佢
炒到無野炒果陣就會有人炒架啦

短炒蛇仔要食格仔玩波幅 要好好技術
其他有勢股易玩好多

琴日突破個陣好有勢
點知威得半個鐘

3:44pm, 仲未有人掃上

等等 我登入緊 一陣掃番上$3

Thx

究竟死人瑞信幾時沽完

成L日喺度沽空都唔知搞乜

2899

癲佬 你係唔係唔記得密碼?

新年之後直上14蚊

今日當贏，綠燈收市。

可以講啦
高位十字星之後今日表現都收貨

有同感同類似經歷

唔好望返轉頭

你啲百度賣咗未

不要再說了

睇成交及資料記錄，尚未有基金或大行入股嘅公告，估計正在收集中， 2.4呢個底好穏固，形勢似1137，有信心持貨

2.4見
普仔咁早起身

今日生生性性過牛年

勁假

得10分鐘既3.08

雷蛇生性啲
今晚加乜嘢餸就睇你啦

今天又來玩蛇了

跟我一齊SHOUT 雷蛇雷蛇

擺佢過年～～

勁假都400萬

有錢到喎

Come on gimme five 雷蛇雷蛇

SH定OUT?

13.37 ！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

SH TO 133.7 AND OUT

屌

34

第1站：3.37

過肥年

牛群散水

2.55 入
岩岩走左
賺少少過年

SH TO THE MOON

走得好

我唔要去月亮 要去埋木星

止賺？

衝出太陽系

今日dl, 已玩完

暴升0.04

套利過年 ？

暴sing 無人理

今日目標 3.07

34(;´༎ຶД༎ຶ`)

又係佢地，無大戶幫手。真係好難攪

張gif

牛牛賺粒糖過年

我地下年賺間廠過年

贏晒

希望今日條蛇，好似張圖咁。
又硬又直

出咗火

下年多咗一批新買家入樓市

轟轟轟轟轟

07了

棍棍有力

大戶狂掃

今日涼涼地
食蛇一流

Thx老皮

有大戶入場，SH唔出火

大硬直

3.1

我想射了

真開車

射早咗

我未上車喎

開心過肥年

起頭啦

賺粒糖？

上星期2.8已經食左半倉 依家無得食

牛牛真係好準

SH啦

牙皮下個Post可以轉返已allin

條蛇好難玩我都係allout算

我收返 3.17先收貨

一賣完就升多左一毫

牛家軍又然

牛牛散戶出晒貨係咪可以開車喇

Yes!

半個鐘禁大性交 , 大芋係咪趕住收工

終於等到蛇仔3蚊

多謝師兄教路

仲有得射

今日瑞信轉哂買入

食屎狗

仆街瑞信琴日唔係好撚威嘅咩

一個鐘唔洗已經億幾
洗唔洗咁急呀

即係過幾日會跌

最好佢要補倉

希望雷蛇今日坐住52週高收爐

Short Squeeze

12月仲講緊失牌照直插谷底
2月就衝返晒上黎

大家目標價係幾多

真係守左好耐......

去返招股價先

仲以為要等到3月出孽績先有睇頭

比預期早咗架啦
我都預佢要3月

企穩3.1先

到時就股價已反映

提早炒定，到業績隨時炒車

Pi

SH撚大勝

而家個價只係反映咗佢啲爛鬼keyboard賣得好 fintech前景仲未反映出來， 如果炒fintech概念好快上十蚊

不如買定arkf

大清
2點幾入都賺4倍

不如叫arkf買佢

雖然已經開車，睇盤路重有排升，惟失聯嘅dino 及我喜歡嘅白鴿就被壞人落毒都去咗天堂了

Tweet Catherine!